[ 重要 ] 離場前 先換裝 再搭車 不叫口號

今晚九龍灣站
有手足一落車就俾狗擒
好大機會俾狗盯實 車上有藍/狗

記住記住記住
香港好細
總有一隻藍絲/ 便衣狗喺你身邊
麻煩離場前要換裝 仲有低調

聽朋友講
今日搭船成船人喺度叫口號
明白真心會感動 但亦暴露緊自己
藍絲好多tg whatsapp group
經常有手足離場搭車嘅大頭相/ 片

切記 :
高調抗爭 低調隱身

p 仔推唔郁...